圖書館閉館成年憑咩罰人遲還書!!!

開返館, 門口有六個職員企係到, 就係for 個安心出含。一個負責叫你填表 ，其餘五個簡直戇狗狗。

防疫措疫呢最好門口有個書籍消毒機, 俾人借左書就消毒返屋企

不過原來無呢樣野, 防疫措施呢就係搞安心出含, 唔知對疫情有撚用

之前成年閉館根本無人知幾時開返, 還左係地鐵還書箱都話我遲還, 罰我10蚊, 憑咩罰人錢, 真係屌你!

10$ 都要嘈
窮撚真係好煩
懶係有原則

唔怪得你無原則

10蚊我都大柒把啦，唔係錢問題
最有錢係你，俾到10蚊出黎

啲傻鳩剩係講錢
真心祝佢哋炒燶股去跳樓

咪係

因為館外有還書箱？

咁樓主都有講
還左係地鐵還書箱都話我遲還

幾年前借左好多本書唔記得還
之後就甘掉落個箱
佢寄信來追數冇理度
乜事都冇

睇圖書館個網站又話3月5日先計o既

召喚阿偉

佢得$0.5

中間唔係有段時間開返咩

係咪之後冇再借過書

點知? 邊個知?

憑樓主實力借，我諗唔到有原因需要還

自己經驗，某啲區嘅圖書館，有啲職員態度相當差

有冇諗過幫佢成本書消毒
用消毒液逐頁逐頁咁跟隨指引

少少啦

笑左

幾時開番館？

無記錯的話九龍塘地鐵站有